有沒人諗過真係出動解放軍會點

班解放軍真係殺人唔眨眼
到時真係白白犧牲好多香港人

即走

出到老解就等外國做野

咪試下出囉
民主國家示威都比你出班解放軍鎮壓
仲唔係機會比西方砌你中共？

夠膽就出老解, 唔好鳩UP.

入大使館

Show Blocked User - miwaBB

根本而家香港差唔多係當年64翻版
真係有機會出坦克車
再咁搞落去

快撚d出 千其唔好唔出

會有人死

我係咪應該要驚

咁係咪要一直按兵不動睇住佢幾時出然後我走？

其實唔駛驚
你唔怕死既話

咁咪一齊死囉

8964之後中國衰左幾耐

咁多鏡頭底下

咪出囉

咁多位， 珍惜生命， 抵抗到底

出老解支共等死都得

到時咪三萬隻犬失業，一齊攬炒囉。
香港警察抄牌同打市民就叻
中年個班個肚腩肥到跑唔郁啦

（hello !! Mon 緊post 既犬！）

危言聳聽 你老味第一個死先都未撚到我

之前美國講到明香港份內嘅事佢唔會搞
除非解放軍出動

出啦
唔好得把口
口交部

行得出黎，我預左解放軍出黎。

原來你認為支共喺呢個敏感時期出老解唔使考慮會唔會俾外國列強圍毆制裁？無論支共政權幾咁on9都好佢哋做嘢之前都會稍微諗過先做啦 咪撚坐喺冷氣房做軍師啦

出動唔使半日應該可以搞掂示威個啲但帶黎既後果係，全部外資撤走，香港經濟仆街，渣住午餐肉可以屌閪既日子終於來臨

唔出死全家

最好出呀，洗怕你
大不了黎個占占占人

湖北都未出 香港就出？

想嚇鳩邊個？ 00後？

好呀，可以同支那一齊焦土呀

就係等佢出，唔係戲言，真心想佢出。

等香港人搞清楚面對緊嘅咩嘢政權， 知道對方底線擺喺邊， 喺呢個地方要爭取自己嘅自由，要付出幾多自己衡量。

要打要留要走，自己決定，唔使再估估下。

香港係外國眼中係中國一部分 唔係國家
就算佢屠城 只會重演64 外國只會撒僑
完全冇借口界入
第二, 人地冇著數點解要幫你 重要放個政治炸彈比自己 唔驚民主國家既反戰選民唔投佢地？
所以出兵佢地一定no way
除非死既人有一大部份係佢地國民

有坦克即散跑上山
你以為我地喺天安門？

快撚d出 唔好得把口

未見過坦克係馬路行
快d出

唔出仆街死

出啦 傻閪係到製造恐慌

出lo,一出警察變公安，最多咪奶共or移民姐，班毅進等拎3000蚊1個月啦

到時美軍會出動

死咪死
好過畀人洗腦變咗弱智

做咩啫你？
驚聽日搞唔撚掂，
而家要走嚟恐嚇我哋啊？
就算要死
都要攬撚埋你哋班仆街一齊

等咗好耐 最希望就係呢樣嘢出嚟

真心想佢快d出，咁我地唔洗煩咩民意、案底、和平定勇武

快啲出
睇下翌日股市跌幾多點

出囉，最多咪死
而家香港無未來都係死路一條

早死定遲死，抗爭仲有生機

唔好唔出阿

19前幾日都講過，宜家的確似六四前夕。

完全冇藉口介入
第一點我懶得答你
第二點講緊係解放軍鎮壓呀師兄
講到好似我地好想打咁
仲講選民？
醒未呀你

你都傻既
我都係反送中既
我係講萬一有呢個情況
䏲下點樣應對

好想出 然後八國聯軍軍事以外既方法消滅支那

班犬都未去到最盡, 未開真槍, 有咩必要出解放軍?

BTW, 其實老解好快都真係會黎中環海濱, 只係行唔行動就未知

論勇氣、團結、組織力同當年都冇得比。

翻版?你指今日何議員發動既集會?

末撚驚過你估而家仲係89年嘅北京呀

香港國際城市成個世界睇住，出嘅政治代價係好大，到時好多國家唔想理都要迫住理，因為好多國家有利益喺香港，你話遊行有衝突都可以忍受，但一出軍隊絕對接受唔到，一定會做嘢，

試吓出囉，一出即走男仔殿後

宜家未出都已經有死人啦

出黎呀解放閪！最驚你唔出

政治難民

快出

攬炒

我寧願佢開槍打死我
我都唔要係中共嘅管制下生存

出！唔好等 佢最好就出

本身 616 已經傳部署出，只係被 200 萬人嚇窒

分分鐘外國都係打下嘴炮就算
好灰

好撚驚啊屌你老母
用撚下腦啦唔撚該你
出狗都可以打到班學生哥仆街
點解要出軍隊啊？
答我啦
屌你老母

if we burn, you burn with us

出解放軍香港呢隻生金蛋嘅雞就玩撚完, 會俾金球制裁, 統一台灣只有用武統, 除非我哋贏到以後嘅行動可以催化到全國起義威脅到共狗政權, 否則都唔會咁易行呢一步, 依家我哋重苦戰緊, 而且共狗控制資訊去到無孔不入, 暫時都應該會繼續透過官商鄉黑警對付我哋

到時我做tankman
有無巴打跟機？

出啦出啦

死好多香港人
國際譴責
然後 太陽照常升起

拎曬副身家同條命打賭絕對唔會出解放軍.
你出解放軍姐係比籍口西方.而且依家香港黑警處理唔掂咩?

而家未出都巳經逼死咗好多人啦

佢有坦克
我有雞尾酒
出得解放軍就預左要革命
唔好期望外國會幫你
呢啲內政野就算幫你都唔幫得幾多
同埋講真果句 人地都係會睇錢做人
香港會成為第二個烏克蘭

係就好呀
香港可以正式宣布死亡

係就快撚啲！

先唔講外國點點
係呢加科技咁發達
香港地位有一定份量
你拎部車出黎通街鹿
你估真係封鎖消息得哂？
你外國資金唔理？
你估北京想唔想日日上頭條

其實依嫁就算未出，每隔一兩年搞單咁既野都夠死啦，點安居樂業呀！！！？由2014年開始，仆街野越來越多，不如爽快d直接出老解啦仆街，一係焦土左佢

有無黨軍既坦克車睇？

班毅進仔失業

樓主 唔洗驚老解啦
驚你老母無客養你唔到好過啦

快撚啲出，未撚驚過

而家已經冇乜希望

真係出軍攻打香港
就祇可以學以色列
他日方可復國

眾薵請傭兵

屌你老母 出咪出囉 驚你老母個閪臭呀

出啦，最驚佢唔出

一出解放軍就全香港人一齊攬炒

仲有3日攻台 快 唔好等！

最好出

唔會啦, 每次大型遊行佢地一定派好少人出黎, 因為知道我地行完都係番屋企, 加上612單野之後佢地根本唔敢再做D咩住, 係要出真槍都明日之後

就係想老解出先可以搞大佢

do it

出解放軍=即取消香港關係法=成個香港玩完
You burn with us

Martial law

攬住一齊死

一字排開行定定 等佢逐個碌
睇下香港死先定中國死先

一開始反送中就預左有機會有解放軍架啦
驚就唔好開始 開始左就唔好驚
又驚失敗 又驚解放軍

老解一出，全球關注

616 前支軍由上水開入金鐘被人影晒喎

到時可以直接難民身份去第二度

唔會，冇人敢得罪中國

請問64時 外國有冇出兵打中國？
而中英聯合聲明 講得好清楚
香港係中國一部份 即係話 如果香港有日被層城 好似北京咁 外國極其量只會撒橋同外交上既制裁
唔好諗得自己太高
人地美國越戰後反戰既情緒係好高漲
仲有人地民主國家玩政治 唔係睇選民意願睇乜
我自己都反送中 但中英聯合聲明同拎走自決權 呢d係兩隻手先拍得響
唔好再FF 人地會為道義救你

啱啊，反正想死

咁要睇大家夠唔夠薑了

要警察都處理唔到先有機

G20都無人理喎但係

香港人冇槍
full gear 黑警夠解決所有環境

班廢老都係

仲可以點？

發覺呢度啲三毛五毛都好鍾意口語書面語混埋嚟用
十足十facebook啲藍絲

普通遊行用個咩理由去掃低市民先? 我冇睇果日呢單傳聞呀, 不過間唔時佢地都會來來往往香港

如果解放軍開槍 願意送頭帶黎香港以後既自由

中英聯合聲明唔係得一個國家hold 呀大佬

我反而想快D出解放軍，中共全面接管香港，因為班廢老冇幾多年命，我希望係佢哋有生之年都可以親身睇會地獄既滋味 。要仆街一齊仆街

弱智傻閪樓主
老解一出，中共就收皮唔洗再諗台灣

咪撚玩啦 你唔係覺得佢會敢出解放軍嘛

係就快啦
到時仲唔sir this way

如果出 我會企係第一排
夠膽咪殺哂香港人
其實冇犧牲 就唔會有收穫
幾千年以來到宜家 所有國家都係咁行過黎

瀟灑ar ching

英國除左幫中國含撚 仲做到d咩
佢到左而家都仲話份野運作正常
中國開到口話係歷史文件
大佬 G20好清楚
外國勢力做到既野 就係咁多
仲有 有人回應64 層城 外國有冇攻打中國
我都反對送中 但有時諗野要諗深d
資本主義養既係利益行先既人 呢班人正正係民主國家既選民

唔係分分鐘
係一定係

上次咁撚樣踩到班解狗臉都沒埋
真係隨時支那講一聲話打你就打你有咩咁出奇
反正個政府都係廢既

立刻衝去黑警陣地

“有冇人回應下 64層城 外國有冇攻打中國

咪撚推呢個垃圾po，中共靠香港洗錢，出軍隊佢收得皮

出就快撚啲出
我寧願即死好過慢慢死
我地香港人巳經輸淨條命

快撚啲出，全世界都等緊一個籍口去做鳩共狗，死又點話，最緊要俾全世界見證共產黨嘅殘暴不仁，為佢嘅倒台增加證據。

冇 btw我覺得外國真係冇義務去幫香港
非放負 但其實好多人過份美化西方國家
我家族都向外國大既
我唔覺美國會為香港好
除非影響到佢地自身利益

出囉 屌佢老母

千祈唔好唔出喎

又唔可以馬後炮咁講
香港正如一個未期cancer 病人 咩藥都試下
但唔得既 就搵新藥 唔係死chur 就有

其實唔係冇可能
只要有人放燃燒彈炸彈或者其他方法將行動再升級
佢大條道理可以出老解即刻宵禁

我最想知如果出老解同坦克，港豬們係咪仲會「要返工，不了」

不過出老解，然後香港endgame，然後全中國失去橋樑又民不聊生，倒退返幾十年應該就得

出就好，移民好機會

係就快

係外國生活左五年
明白佢地自己利益行先既想法
佢地自己社會都夠多矛盾未解決
點解要幫一個遠東國家先 仲要個經濟樞紐地位已被新加玻取代

無所謂啦，反正大家攬抄下世做美國白人唔關我事

屆時用我鮮血灌焦土

運用下基本常識己經知今時今日無可能大國會發生全面戰爭

殺敵一萬自損三千

睇下G20結果就知啦

螳臂擋車

出老解？盲估，可能有以下呢幾件事發生：
1. 解決BNO問題：英國再孤寒縮骨，都可能畀美國同EU兩邊夾，是但整個解決方案安置班BNO。
2. 其他無BNO但英治時代響香港出世嘅人：類似1，但on less favourable terms。
3. 強國末日，正式開始。班鬼8964放過佢哋，貪圖商業利益，結果道義同利益都輸晒；再玩呢味而又係21世紀+更加國際化嘅香港？大條道理甩身反檯。當然，點樣反檯法又係另一件事（由經濟、外交到軍事，選項好多）。

快

係就快呀！

其實哩度有幾多人知黃背心都出過軍隊

出老解侵侵講過會搞香港關係法，但侵侵既野

當年64之後 全大陸既人對此事絕口不提
香港人第二朝照番工既可能性都好大
焦土就一定 但要配合教育營 咁樣個人層面上 申請難民機會會增加 所以可以到時可以一試

你地都未沖警總

邊個鳩UP多

成堆魚蝦蟹罷工罷課同人地軍隊講，夠姜就岀兵打我

人地心諗，你配咩

係你班兒登仔先會覺得會出兵
香港依家個社會狀況係差，但未差到要出兵
你話差到六七暴動個時又放炸彈又燒車又戒嚴都未必出啦
依家2019年，你當班警渣咩反恐部隊流既咩
仲有依家咁嘅政治環境，支那點會敢出兵
支那經濟發展好緊要㗎

不過你話上網FF咪由你FF下囉

好啊 真心想睇下 香港宵禁會點

無，因為根本無可能。

快快

外國做咩野？ 出黎講2句？

你睇清個現實世界未

焦土冇野驚
明未
政府推緊越黎越多人走向焦土

傾左點合作仲好啦 香港民唔民主關佢咩事

好驚驚呀

咪撚阻人打飛機啦
你應該講 支持 到時28國聯軍出征
美國架航母都準備緊出動 到時共產黨即刻滅國
香港建國指日可待

夠膽就出

如果解放軍同警察入大使館拉人/ 攻擊大使館
係咪等於同其他國家宣戰

哦 咁咪出囉

攬炒驚閪

快 反正香港冇救

出咪死囉
如果一路咁樣維持現狀 香港人仲慘過死

不自由 毋寧死
我講真

走到都還好，不過都真係港豬多有錢，返住工等難民申請成功都得
利申: 走唔到，等家父家母去埋之後，我可以疊埋心水join tankman team

屌佢老味 一到2047返正都收皮架啦,有咩好淆 出囉 唔好唔出喎

每人帶張被，摺撚死佢地

正式一國一制 有咩問題？
溫水煮蛙咁on9
佢一國一制 我移民 就算馬拉泰國都照殺
唔洗成日有假希望

攬炒囉
佢就係知你驚依樣驚果樣先肆無忌憚

唔好講咁多
出啦

你驚乜撚野

快啲出

唔出死全家，屌你老母

都冇撚用架你, 30年前鎮壓過一次, 30年後仲咁撚驚, 咩年代呀阿哥

出啦 一齊焦土攬炒

所以咩都唔做？擔心會激嬲共狗？

夠薑就出解放軍，，cut東江水，停運發瘟豬，cut自由行，我賭命佢一樣都唔夠膽做呀！

我想問香港人做咩用 令到人地要出軍隊

等緊佢出，好想獨立，係就快

又係到講埋啲on9野

都話你未夠班令人地岀

Come on，自量少少

你沖入軍營人地都只係需要報警炸垃圾

可以坦喚香港政府運作 大規模地損害中國經濟
好似李光耀封鎖郵政咁 既做法咁

全面升級

打小陣飛機

槍竿出政權

當日速龍其實係解放軍 所以佢地冇編號

我夠知咁標題問緊如果出呀嘛

出先講

特衰要求都未必出
何況和平 理性 非暴力

睇完今日d廢老集會 雖然受薪 但人地有威力

百萬人 二百萬人 圍下警總
都無人地咁圍人 遍地咁圍

我地就有得去美國拎六四綠卡

呢個post咪就係探討出動解放軍係咪可以令外國圍攻中國

焦土派又贏

焦土解釋左點解唔會出

咦乜中共承認中英聯合聲明咩？

外國佬係一定要見到本地願意組織軍隊, 佢地先至會幫
否則一定只有嘴砲

出老解咪閃囉

軍隊調配要時間, 打閃電戰都要時間la, 佢出得黎我地都散左大半甚至全部

早幾年你問呢個問題大家都會好驚
依家你問呢個問題大家只會講快啦，唔好鳩up

寧可被坦克輾過
都要保護香港自由

快d出啦垃圾cccp

今日唔出，總有一日會出，香港人既腦同追求既價值，係無人控制到，最好係聽日出，射撚死晒所有示威既人！黎次軍烈咁香港人成為歷史！

一出就閃
閃完再聚
聚完佢再出又再閃
閃完又再聚

其實出解放軍就代表已經贏左
證明左老共無能力管治香港
下一步就交比國際社會，外國介入隨時真係立得國

做乜野丫 咪又係岀口講2句

如果佢出得香港人都冇野可以再輸，盡地一舖囉

出你老母咩

唔緊要，一齊焦土，到時可能全港反政府，唔使好似而家咁剩係後生受晒

唔會點。

最好聽日即刻出解放軍。

撕破這虛假的繁榮假象。

徹底毀滅這半死不活的「一國兩制」

我們的未來註定像新彊人一樣被關在集中營

但至少我們不能讓支那用利香港百多年積累的名氣

最多咪譴責同制裁大陸，會唔會為左香港同大陸打仗啊

so wt? 依家出美國講明會干預 反正仲有28年到時變番比中國 就一定係解放軍

老解一定要出，建制班HIHI一定走唔甩
香港金蛋破滅，攬炒

成堆新acc衝晒出黎

幾撚時有話打仗呀 傻閪

死諫 ‧ 不需要 ‧ 不值得 ‧ 不應該

I Can't Carry it for You...but I Can Carry You!

你係出至好 唔出死全家 垃圾

if we burn, you burn with us

老實講 根本人地都淨係會開口講2句
而家只有拖慢香港中國化，揾錢移民把啦

我覺得黑警衰過老解

1。老解先試徒手入城，唔成功先開槍。冇開槍嘅軍人有啲最後都有死

2。殺入城嘅老解唔係北京人。但黑警話晒都係香港人，理應同聲同氣，居然射殺同胞，真係老解都唔會囉

3。黑警真係喺冇生命威脅就開槍head shot，純粹為發泄，當練把，唔係為清場。黑警嘅佩備專業過老解幾十萬倍：

我梗係唔會想幫六四漂白啦。只係想講，黑警真係好仆街，好仆街。

補多句，老解有嘅嘢，黑警都有。槍黑警有大把。你話坦克車得老解有，咪玩啦，黑警一架水炮車車埋嚟你咪又係變肉醬

六四衰在唔識散，唔識be water。試想像如果六四嗰日啲學生走晒，去唔同大學繼續搞lecture講民主，件事有冇咁快完？

你要諗下64個年代同而家差幾遠阿大佬
剩係講資訊性已經無得比啦，當年屠城全世界外國關注唔多，係因為資訊唔流通唔發達阿，你諗下今時今日香港人遊下行，登下報，而家已經算係世界關注既一事

你出得解放軍鎮壓，你估其民主國家對中國會點?我唔同你講外國會唔會出兵，但其他大把因素已經足以令中國同香港同時收皮

唔好懶係眾人皆醉我獨醒咁啦

譚校長破產濤撐解大行動

用腦 thx

最有可能嘅結果就係中國被美國同歐盟制裁，香港不再是金融中心，大灣區難以有所作為，最壞情況可以回到冷戰時期，最壞情況係中共從世界中被孤立，好似現時嘅北韓咁。

come on

係出就快喇

支共出兵香港, 更大可能係支共內部己經維持唔到權力, 經濟崩潰, 之後內戰.

西藏出撚咗未？

樓主唯恐天下不亂

香港點同 世界金融中心
全世界都要靠香港搵食
各國強權都唔可以無左香港
解放軍一出 美國一定會出航母
28國出兵圍攻中國(好似係)

大撚把連登仔ff侵會出手，之前一見d前海軍出聲就打撚曬飛機，根本香港對美國黎講最多傾下協議俾下壓力大陸，鏟平左香港佢都唔會出啦this way sir，想人出兵？香港憑咩用人地國家d錢幫你，你邊位呀請問？

只要我立場比你左，你就係3毛

唔岩聽就新ac3毛，連登真係

小學畢業未？

咁講 不如炸撚左香港啦

好撚驚呀唔好唔出，今日唔推e個廢post

冇，只有搏佢唔出，而家嚟講出咗對中共喺經濟同外交上都好傷
反而去到某個位中共唔再需要香港維持獨特地位都頂得住，就係香港既死期

即刻出 唔出正契弟
最好解放埋各國領事館 立即斷絕外國勢力支緩

啲港豬廢老會話好

希望有人睇到

勇武同送頭係有分別

我明呢幾日好多事令大家氣餒 想今日盡地一煲

但部份人感覺有D似自暴自棄 唔好攬炒

政權不痛不癢 心痛會既係香港人

要留住血肉之軀 鬥長命阿!

夠膽就出！
全世界睇撚住你共產黨有幾撚暴政

就係想佢出，大家攬炒

2019年啦係咪暴力解決到問題法律有咩用？

出咗老解留係香港都無意思

出囉，好撚驚

出 準備好做第4個

而家講緊外國仲抱緊中英聯合聲明
人地當香港係中國一部分
出兵打香港老解= 同全中國開戰
人地為自己利益點可能咁做

講過好多次係一定唔會出

一出，獨立關稅區失效
一失效，係香港嘅中資凍過水

中國啲官你知㗎啦

人地揸槍入醫院射學生
會唔會比你係大學再經鬆搞lecture

咪試下囉

出啦，想死好耐

有好多人同我一樣睇法bo
何黎眾人皆醉我獨醒
焦土我都認同 外國會撒資撒僑
但講到話出兵幫我地 呢件事點講都講唔通
同埋G20證明左向外國鋪天蓋地搞文宣
人地提都唔提
英國仲要話一國兩制運作良好
只希望大家面對現實 搵下有冇其他解藥eg 台灣
而唔係活係幻想泡泡入面 人地外國都係利益行先